<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- generator="FeedCreator 1.7.3" -->
<?xml-stylesheet href="http://www.w3.org/2000/08/w3c-synd/style.css" type="text/css"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>Joomla! Community Portal - comments</title>
		<description></description>
		<link>http://localhost/liberator/</link>
		<lastBuildDate>Tue, 23 Jun 2009 20:47:44 +0100</lastBuildDate>
        <generator>FeedCreator 1.7.3</generator>
		<item>
			<title></title>
			<link>/liberator/index.php/component/content/45.html?task=view#josc102</link>
			<description>През 1994 г. Христо Данов заминава за САЩ като президент на БФС и водач на българската делегация. Малко преди тръгването на отбора тогавашният президент на БФС Валентин Михов подава оставка и съюзът е оглавен от Данов. По онова време Данов е в ръководството на \&quot;Агробизнесбанк\&quot;, оперира и с други дружества във финансовия сектор. Пловдивчанинът прие поканата на \&quot;7 дни спорт\&quot; да разкаже за събитията от лятото на 1994 г.</description>
			<pubDate>Tue, 23 Jun 2009 09:16:46 +0100</pubDate>
		</item>
		<item>
			<title></title>
			<link>/liberator/index.php/component/content/45.html?task=view#josc103</link>
			<description>- Г-н Данов, преди световното става скандал с премиите на националите. Какво си спомняте за това?
- След като победихме Франция на \&quot;Парк де пренс\&quot; с 2:1, обещахме на футболистите допълнително по 50 000 долара. Стана обаче проблем с Наско Сираков и още няколко играчи, които не бяха в състава за този мач, тъй като Пенев не ги беше взел. Те не бяха играли, но искаха по 50 000 долара тъй като са били част от отбора в квалификациите преди това. Разбира се, ние не приехме това искане, но оттам възникна известно напрежение. По 50 000 долара взеха само онези, които играха срещу Франция. Освен това Валентин Михов беше обещал на отбора доста висока сума извън договорените премии. БФС обаче не разполагаше с такива пари, Михов също не успя да ги осигури и в крайна сметка си подаде оставката.

- Извън тези 50 000 долара играчите са си разделили общо 272 000 долара само за класирането?
- Това е сумата, договорена от тях с предишния президент на БФС Димитър Ларгов, когато почват квалификациите през 1992 г. След като ни избраха, се срещнахме с Боби Михайлов и още неколцина от тима и се разбрахме за парите. За пръв път премиите бяха така разпределени, че чиновниците от БФС не взеха нищо. За отбора на практика отиде 50% от заработеното от световното първенство. Сумата беше много висока, тъй като само участието в груповата фаза донесе 3 млн. долара, а за класирането в следващите кръгове получихме допълнителни пари.</description>
			<pubDate>Tue, 23 Jun 2009 09:19:15 +0100</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>
